《鋼之鍊金術師》真人版電影 預告影片

由荒川弘所著的漫畫《鋼之鍊金術師》改編真人版電影，近日釋出了作品的第 2 部預告影片。

《鋼之鍊金術師》的舞台設定在一個鍊金術相當發達的世界。在這個世界的鍊金術是必須按照「等價交換」來理解、分解、再構造成立。在這背景之下，想讓母親復活的愛德跟阿爾兩兄弟，使用了禁忌的人體鍊金術。但由於鍊成失敗使得愛德失去了左腳，阿爾失去了身體。於是愛德犧牲了右手，將阿爾的靈魂安置在盔甲裡，而後為了取回失去的東西，他們決定踏上尋找「賢者之石」的旅程。

這次所釋出的預告影片中，可看見年幼時期的愛德跟阿爾兩兄弟登場，而在原作開頭中他們進行人體鍊金術的橋段、以及兩人與魔物戰鬥的場面，也可於本次的預告影片中率先窺探。

《鋼之鍊金術師》真人版電影，預定將於 12 月 1 日在日本上映。

預告1

預告2

山田涼介

電影劇照

究竟D日本動漫真人版電影可唔可以重新設計下D造型先拍
基本上個造型一唔係真實系就肯定出事
COSPLAY咩屌

呢樣美國個邊做得好好多
美漫大部份造型真人既話一定柒到仆街
但係電影版改一改 個個造型都靚到
隻哥斯拉一對比
就知美國個隻霸氣好多

我覺得係成本問題

最尾個堆柱的音效想點

大哥哥

美漫人設似返現實，好少見到d角色頭髮飛撚起晒

仆你個街做乜貼出黎 仲柒過關家姐

日本科技又唔係同美國差好遠，點解啲CG特技會差咁撚遠

愛德華成個業餘cosplay 咁
唉估唔到鋼鍊都要俾人搞柒

係囉
好似harley quinn 咪如果電影都係果件小丑衫嘅都幾趕客
改左之後就

媽呀 好撚劣

硬係要將D上咗神檯嘅嘢搬返落黎整爛曬佢先安樂

出多套外傳動畫電影好過啦
講下兩兄弟去東西方有乜搞作
2012果套真係唔多掂

送戲飛都唔想睇
唔想完全破壞心目中既鋼鍊

艾爾幾似 但轉配音就不了

而家發生咩事，應該東方人做主角既攻殼搵西方人黎做，一堆西方人角色既巨人 鋼鍊就搵日本人黎做

屌 唔好破壞一代新作啦好嘛